中大手足請立即銷毀文具

班狗拎搜查令掃中大只係時間問題
校園內所有cctv垃圾筒
全清

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

千祈唔好棄係NDS hall樓下啊

班睪丸法官遲早出手。

popo做咩係咁吹風叫人棄裝

棄撚咗仲洗守嘅？

如果入撚到中大 尋晚就入撚左啦
樓主on99

你都on撚9 跪埋係門口投降好冇呀sir?

呀sir你都係想人冇gear啫

拉

over my dead body

你地可以起我底我開過咩po
而家係驚佢搵法庭達手足
如果今日狗拎到搜查令入中大咁點應對？
你地有更好建議嘅我收皮認錯

係咪叫人舉白旗？屌你老母

咪撚棄
一棄班狗就會衝
到時手足變哂浮屍

真係當大學生係毅進仔咁既智商

尋日冇搜查令佢地先要硬攻
今日拎到嘅話就算段皇爺定泛民都要讓路
裝可以再課過人唔可以少一個

唔通多左個執達吏跟住班狗就入到中大咩

戇鳩

請証明俾狗入完之後點樣可以一個人都冇少

乜鳩，伸請左搜查令即刻入到？你棄晒裝就即入喇，樓主一係就狗，一係就生滋狗

唔棄裝
因為死守 中大人加油
與你們同在

咪撚on9現場周地物資周地gear清你老母咩

銷毀左點撚守啊 傻架

On9
中大咁撚大，有無數個方法收埋gear，驚你有牙？

不如直接投降

要入嘅冇搜查令都入到啦

點解你地仲唔明
校長申請緊嗰個係「禁止警方係冇搜查令進入中大」
班狗一申請到即係中大校方會比佢地入
當連校方都唔幫學生咁仲點守？
要開花可以 但唔好盲守得唔得
Be water 係要班狗無理硬攻嘅時候我地做最強嘅盾
班狗有搜查令嘅時候換方法撚狗得唔得？
平時開完花都會搵街坊接力
今次點解仲要死守？

家下有把間尺都講你有攻擊性武器, 拎支綠茶都話你生化襲擊

使撚銷毀。

塞晒入校長室啦

你有腦嗎？

整個中大 TG味 咁濃 , 棄裝？

寫完遺書先黎棄裝?

戇鳩

送俾nds

連登仔就最貪生怕死 搵班大學生出黎打重勁過大人出去抗爭

唔好棄呀，大把人運緊物資入去。要重組隊型

樓主係狗

不推文算啦

前日已經拎到搜查令 結果係狗隻撤退

仲理搜查令

俾恐佈分子進入，只會發生咁，全部懷疑琴晚進行暴動，拉哂返佢

on9 成件事有撚分別 ？ 係咪都死守
唔理你係咪狗 一打接柒實

大家仲信法律既，就投降咁啦，
法律係保障政府權力，並唔係平民身上用

就算你棄裝, 佢都唔知邊度塞番個比你

樓主屌你老母

有法座手令就投降 咪會5年前咁囉

唔好on9,入到去就一定拉人，拉完一定個個都打到重傷

拉

欣賞你個名 夠誠實

經過呢兩日你信冇裝都唔拉你？唔好天真啦

你要手足棄裝，不如諗計迫popo必須退好過啦

拉, 批左再講啦
想等警甴長驅直進呀

拆CCTV實際d

自毀長城？

有無手令都要守！

不如舉手投降？

棄裝等死
用腦啦

你講到中大校方有幫手守橋咁，你真係同你個名一樣丫 阿蛇 不推文

有又點？有本事攻入黎

棄你老味咩on99

棄裝？叫班學生去死呀？
真係要收揾個位收埋唔得？

打撚死佢就唔驚摷到，講完

宣左戰 棄裝?

鳩post

Cctv唔冇整壞 遲早都攻到入去
整壞左直接強姦殺人

推呀，未完架

棄裝然後吸3個鐘TG？

On9

守撚完喇咩？棄裝

批完再處理都大把時間
最多可以做咗先既咪做咗先

你個名

除埋底褲比你好唔好

棄裝？想投降呀on撚鳩

大學生黎架你估毅進仔咁冇腦咩

HALL CCTV應該琴日Block哂啦？

泊架大巴係2橋都有得檔下

屌你
D狗有理無理都拉9你屈你暴動架啦
你在場都已經可以當你參與。段皇爺都可以照告

明帶風向想害死手足

拉

入去中大同班前線講啦7頭

拉垃圾post

有搜查令都唔可以畀佢地入!!!!!!!!!!!!
琴日校方都冇阻止到曱甴攻入
琴日傾咗都冇用, 今日連傾都唔使傾
守護中大 全港支援!!!!

仲要搞cctv
等熄燈屠城

弱智仔而家要入你呼吸都係罪
仲叫人棄裝
不如話攤大對手叫人入黎拉人

驚西啊 收皮啦 散水撚
中大唔係你話散就散

柒左就潛啦

最緊要係嗰度係學校呀有化學品又點

你有冇去過中大？
是但搵個山頭收埋都冇人搵到啦

戇鳩仔

攻打左兩日重想人棄械,你行出去就俾人拉告暴動啦

「警世」中大守城一役係敵人放過我地

咁又可唔可以解釋下點解連登仔咁認同係班狗放過手足？
咁佢下次有搜查令用硬強硬手段點應對？
屌完就比建議 有更好嘅建議我認錯收皮

樓主係唔係依幾個月連口罩都無載過

只要擺係公共地方, 唔擺自己間房, 佢好難入到你罪

第一出咗搜查令先再講
第二宜家棄裝你以為攻咗入黎你會冇野?
成班中大學生係入面成晚
佢地唔會CHARGE你暴動?
咪ON9啦